# Sitemas Distribuídos

Este repositório tem o intúito de conter as atividades realizadas na cadeira de Sistemas Distribuídos para facilitar o acesso as mesmas através da lista abaixo:

- <a href="./hello-world/README.md" >Meu primeiro deploy</a>
- <a href="./threads-and-processes/README.md">Processos de Threads</a>
